如果中央支持薯片，大家會唔會支持林鄭？

會

唔會

其實唔撐淋鄭有部分原因係佢個人格問題